[拋磚]如何表達想比人氹

無論男定女都好 應該總有想比人氹既時候
安慰下 陪一陪就夠
奈何另一半未必感受到 你地又會點表達?

我會扁下咀 呆下
但唔好彩撞正對方無心機時都係無人氹

叫佢氹我

女友：氹氹